[學做人系列] 一人N本心理工具書分享

出黎做野一排
想自己變得更加得體 自信
同埋想說話技巧變得更好、睇人睇得更準
想睇下有咩書大家睇過係影響到自己

近排想睇
- human design: 全面了解自己同人地
- 厚黑學：了解&學習有關職場人事

求分享

lm 呢本經典 未睇但得閒睇住

The Road Less Traveled

"Life is difficult. This is a great truth, one of the greatest truths. It is a great truth because once we truly see this truth, we transcend it. Once we truly know that life is difficult-once we truly understand and accept it-then life is no longer difficult."

Fbi系列
我買齊全部
仲有secret
吸引力法則

已book mark

九型人格，支持下!!